<<<<<<< Updated upstream
{
  "conventional_long_name": "Republic of C\u00f4te d'Ivoire",
  "common_name": "Ivory Coast",
  "native_name": "''R\u00e9publique de C\u00f4te d'Ivoire'' {{resize|70%|([[French language|French]])}}",
  "image_flag": "Flag of C\u00f4te d'Ivoire.svg",
  "image_coat": "File:Coat of arms of Ivory Coast (2).svg",
  "national_motto": "{{native phrase|fr|\u2018Union \u2013 Discipline \u2013 Travail\u2019|italics|=|off}} <br> {{small|\u2019Unity \u2013 Discipline \u2013 Work\u2019}}",
  "national_anthem": "''[[L'Abidjanaise]]''<br>( {{Lang-en|\"Song of Abidjan\"}} )<br><center>[[File:Hymne National de C\u00f4te d'Ivoire.ogg]]</center>",
  "image_map": "C\u00f4te d'Ivoire (orthographic projection).svg",
  "image_map2": "Ivory Coast - Location Map (2013) - CIV - UNOCHA.svg",
  "capital": "[[Yamoussoukro]] <small>(political)</small><br>[[Abidjan]] <small>(economic) </small>",
  "coordinates": "{{Coord|6|51|N|5|18|W|type:city}}",
  "largest_city": "[[Abidjan]]",
  "official_languages": "[[French language|French]]",
  "languages_type": "[[Vernacular|Vernacular<br>languages]]",
  "languages": "{{hlist |[[B\u00e9t\u00e9 languages|B\u00e9t\u00e9]]|[[Dyula language|Dioula]] |[[Baoul\u00e9 language|Baoul\u00e9]] |[[Abron language|Abron]] |[[Agni language|Agni]] |[[Senari languages|Cebaara Senufo]] |[[Languages of Ivory Coast|others]]}}",
  "ethnic_groups": "{{unbulleted list\n | 41.1% [[Akan people|Akan]]\n | |nowrap|17.6% [[Ethnic groups in Ivory Coast|Voltaiques|\\|Gur]]|\n | 27.5% [[Mand\u00e9 peoples|(Dyula, Maninka)]]\n | 11.0% Krous\n | 2.8% others<sup>a</sup>}} {{nowrap|17.6% [[Ethnic groups in Ivory Coast|Voltaiques|\\|Gur]]}} {{\\}} Gur]]",
  "ethnic_groups_year": "2018",
  "demonym": "{{unbulleted list |Ivorian}}",
  "government_type": "[[Unitary state|Unitary]] [[Presidential system|presidential]] [[republic]] under a [[parliamentary system]]",
  "leader_title1": "[[List of heads of state of Ivory Coast|President]]",
  "leader_name1": "[[Alassane Ouattara]]",
  "leader_title2": "[[Vice President of Ivory Coast|Vice President]]",
  "leader_name2": "[[Daniel Kablan Duncan]]",
  "leader_title3": "[[List of heads of government of Ivory Coast|Prime Minister]]",
  "leader_name3": "[[Amadou Gon Coulibaly]]",
  "legislature": "[[Parliament of Ivory Coast]]",
  "upper_house": "[[Senate (Ivory Coast)|Senate]]",
  "lower_house": "[[National Assembly (Ivory Coast)|National Assembly]]",
  "sovereignty_type": "[[Independence]]",
  "established_event1": "from [[France]]",
  "established_date1": "7 August 1960",
  "area_km2": "322,463",
  "area_rank": "68th",
  "area_sq_mi": "124,502",
  "percent_water": "1.4",
  "population_estimate": "23,740,424",
  "population_census": "24,905,843 {{citation needed|date|=|April 2019}}",
  "population_estimate_year": "2018",
  "population_estimate_rank": "54th",
  "population_census_year": "2015",
  "population_density_km2": "63.9",
  "population_density_sq_mi": "191",
  "population_density_rank": "139th",
  "GDP_PPP": "$106.412&nbsp;billion",
  "GDP_PPP_year": "2018",
  "GDP_PPP_per_capita": "$4,155",
  "GDP_nominal": "$48.142&nbsp;billion",
  "GDP_nominal_year": "2018",
  "GDP_nominal_per_capita": "$1,879",
  "Gini": "41.5",
  "Gini_year": "2008",
  "HDI": "0.492",
  "HDI_year": "2017",
  "HDI_change": "increase",
  "HDI_rank": "170th",
  "currency": "[[West African CFA franc]]",
  "currency_code": "XOF",
  "time_zone": "[[Greenwich Mean Time|GMT]]",
  "utc_offset": "+0",
  "drives_on": "right",
  "calling_code": "[[+225]]",
  "iso3166code": "CI",
  "cctld": "[[.ci]]",
  "footnote_a": "Including approximately 130,000 [[Lebanese people|Lebanese]] and 14,000 [[French people|French]] people."
=======
{
  "conventional_long_name": "Republic of C\u00f4te d'Ivoire",
  "common_name": "Ivory Coast",
  "native_name": "''R\u00e9publique de C\u00f4te d'Ivoire'' {{resize|70%|([[French language|French]])}}",
  "image_flag": "Flag of C\u00f4te d'Ivoire.svg",
  "image_coat": "File:Coat of arms of Ivory Coast (2).svg",
  "national_motto": "{{native phrase|fr|\u2018Union \u2013 Discipline \u2013 Travail\u2019|italics|=|off}} <br> {{small|\u2019Unity \u2013 Discipline \u2013 Work\u2019}}",
  "national_anthem": "''[[L'Abidjanaise]]''<br>( {{Lang-en|\"Song of Abidjan\"}} )<br><center>[[File:Hymne National de C\u00f4te d'Ivoire.ogg]]</center>",
  "image_map": "C\u00f4te d'Ivoire (orthographic projection).svg",
  "image_map2": "Ivory Coast - Location Map (2013) - CIV - UNOCHA.svg",
  "capital": "[[Yamoussoukro]] <small>(political)</small><br>[[Abidjan]] <small>(economic) </small>",
  "coordinates": "{{Coord|6|51|N|5|18|W|type:city}}",
  "largest_city": "[[Abidjan]]",
  "official_languages": "[[French language|French]]",
  "languages_type": "[[Vernacular|Vernacular<br>languages]]",
  "languages": "{{hlist |[[B\u00e9t\u00e9 languages|B\u00e9t\u00e9]]|[[Dyula language|Dioula]] |[[Baoul\u00e9 language|Baoul\u00e9]] |[[Abron language|Abron]] |[[Agni language|Agni]] |[[Senari languages|Cebaara Senufo]] |[[Languages of Ivory Coast|others]]}}",
  "ethnic_groups": "{{unbulleted list\n | 41.1% [[Akan people|Akan]]\n | |nowrap|17.6% [[Ethnic groups in Ivory Coast|Voltaiques|\\|Gur]]|\n | 27.5% [[Mand\u00e9 peoples|(Dyula, Maninka)]]\n | 11.0% Krous\n | 2.8% others<sup>a</sup>}} {{nowrap|17.6% [[Ethnic groups in Ivory Coast|Voltaiques|\\|Gur]]}} {{\\}} Gur]]",
  "ethnic_groups_year": "2018",
  "demonym": "{{unbulleted list |Ivorian}}",
  "government_type": "[[Unitary state|Unitary]] [[Presidential system|presidential]] [[republic]] under a [[parliamentary system]]",
  "leader_title1": "[[List of heads of state of Ivory Coast|President]]",
  "leader_name1": "[[Alassane Ouattara]]",
  "leader_title2": "[[Vice President of Ivory Coast|Vice President]]",
  "leader_name2": "[[Daniel Kablan Duncan]]",
  "leader_title3": "[[List of heads of government of Ivory Coast|Prime Minister]]",
  "leader_name3": "[[Amadou Gon Coulibaly]]",
  "legislature": "[[Parliament of Ivory Coast]]",
  "upper_house": "[[Senate (Ivory Coast)|Senate]]",
  "lower_house": "[[National Assembly (Ivory Coast)|National Assembly]]",
  "sovereignty_type": "[[Independence]]",
  "established_event1": "from [[France]]",
  "established_date1": "7 August 1960",
  "area_km2": "322,463",
  "area_rank": "68th",
  "area_sq_mi": "124,502",
  "percent_water": "1.4",
  "population_estimate": "23,740,424",
  "population_census": "24,905,843 {{citation needed|date|=|April 2019}}",
  "population_estimate_year": "2018",
  "population_estimate_rank": "54th",
  "population_census_year": "2015",
  "population_density_km2": "63.9",
  "population_density_sq_mi": "191",
  "population_density_rank": "139th",
  "GDP_PPP": "$106.412&nbsp;billion",
  "GDP_PPP_year": "2018",
  "GDP_PPP_per_capita": "$4,155",
  "GDP_nominal": "$48.142&nbsp;billion",
  "GDP_nominal_year": "2018",
  "GDP_nominal_per_capita": "$1,879",
  "Gini": "41.5",
  "Gini_year": "2008",
  "HDI": "0.492",
  "HDI_year": "2017",
  "HDI_change": "increase",
  "HDI_rank": "170th",
  "currency": "[[West African CFA franc]]",
  "currency_code": "XOF",
  "time_zone": "[[Greenwich Mean Time|GMT]]",
  "utc_offset": "+0",
  "drives_on": "right",
  "calling_code": "[[+225]]",
  "iso3166code": "CI",
  "cctld": "[[.ci]]",
  "footnote_a": "Including approximately 130,000 [[Lebanese people|Lebanese]] and 14,000 [[French people|French]] people."
>>>>>>> Stashed changes
}